有咩舊歌好聽？

鍾舒漫 好好擁抱
楊丞琳 曖昧，雨愛

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情

奶共 不了

黎明 夏日傾情
哥哥 沒有愛